{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리센 오션파크 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後15:00以降で、チェックアウト時間は午前11:00以前です。 束草アライヴハートとダイナミックメイズ、コマリンヨットBコース、チュンプロモーションに関する情報は予約のお知らせとして提供されます。 リセンオーシャンパーク束草のご宿泊客は束草アライヴハートで1人最大5,000ウォンの割引を受けることができます。 また、リセンオーシャンパーク束草のご宿泊客は、コマリンヨットBコースをご利用いただくと、30%割引された料金が適用されます。 割引価格は大人36,000ウォン、小人24,000ウォンです。 フロントは午前08:00から午後10:00まで運営され、モバイルで事前チェックインした場合、夜10時以降はキオスクでチェックインできます。 A棟1階にはフロントデスクがあり、駐車場はA棟とB棟の両方にご利用いただけます。チェックインはA棟フロント1階で行われます。 ペットと一緒に宿泊することは不可能であり、ドルチェグスターコーヒーマシンはスイート客室のみご用意しており、コーヒーカプセルは無料でご提供いたします。 オンドル客室では調理が可能で、その他の客室ではIH調理器は使用できませんが、電子レンジは使用できます。 追加宿泊人数は不可能であり、エキストラ寝具は22,000ウォンです。 個人アカウントをお持ちの場合はネットフリックスを視聴でき、洗面用具は無料で提供され、歯ブラシは1,000ウォンで提供されます。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、全客室禁煙です。 また、客室の床暖房も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "束草アライヴハートとは何ですか？",
            "answer": "束草アライヴハートはリセンオーシャンパーク束草のご宿泊客に提供される特典です。"
        },
        {
            "question": "リセンオーシャンパーク束草のご宿泊客は束草アライヴハートでどのような割引を受けることができますか？",
            "answer": "リセンオーシャンパーク束草のご宿泊客は束草アライヴハートで1人最大5,000ウォンの割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "コマリンヨットBコースは何ですか？",
            "answer": "コマリンヨットBコースはリセンオーシャンパーク束草のご宿泊客に提供される特典です。"
        },
        {
            "question": "リセンオーシャンパーク束草のご宿泊客はコマリンヨットBコースを利用するとどのような割引が適用されますか？",
            "answer": "リセンオーシャンパーク束草のご宿泊客はコマリンヨットBコースをご利用いただくと、30%割引された料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "コマリンヨットBコースの割引価格はいくらですか？",
            "answer": "コマリンヨットBコースの割引価格は大人36,000ウォン、小人24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントは午前08:00から午後10:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "モバイルで事前チェックインした場合、夜遅くにチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "モバイルで事前チェックインした場合、夜10時以降はキオスクでチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "どこでチェックインを行いますか？",
            "answer": "チェックインはA棟フロント1階で行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はA棟とB棟の両方にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室にドルチェグスターコーヒーマシンがありますか？",
            "answer": "ドルチェグスターコーヒーマシンはスイート客室のみご用意しております。"
        },
        {
            "question": "コーヒーカプセルは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、コーヒーカプセルは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンドル客室で調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、オンドル客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "IH調理器は使用できますか？",
            "answer": "IH調理器は使用できませんが、電子レンジは使用できます。"
        },
        {
            "question": "追加宿泊人数は可能ですか？",
            "answer": "追加宿泊人数は不可能です。"
        },
        {
            "question": "エキストラ寝具の料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラ寝具の料金は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "個人アカウントをお持ちの場合はネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシの料金はいくらですか？",
            "answer": "歯ブラシの料金は1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室の床暖房は利用できますか？",
            "answer": "はい、客室の床暖房も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 861
    }
}